寧為玉碎,不作瓦全已經OUT晒啦, 2020年過左美國死線開始, 寧做孤狼,不做玉碎

犧牲自己係救唔撚到香港架,最後都係要等美國打救架渣
只有做孤狼玩突襲行刺暗殺晒班政要先救到香港架

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街